屌你老母搞記者黑社會偽進仔係咪冇撚腦

出黎交代呀深水埗黑社會

拉左大公報記者

大公報比人拉

fc左未

蘋果LIVE有講
PO埋字

bad news中既good news

贏返民意！